有無人懷疑過便利店職員其實係機械人

歡迎光臨
有無YUU會員
再見

呢個post勁高質

多謝

有啲妹妹你直視佢對眼佢會好怕醜嗰種修結機械人應該做唔嚟

請問係唔係yuu 會員啊？

你揸下佢，睇吓佢乜反應咪知囉

：YuuYuuYuuYuu

：呢個機械人係咪壞咗

民清見解獨到

呀姐咪機械人
靚女咪真人

我係藍絲
有冇3x積分？

NPC係咁
Default咗對話內容

佢咁撚閪 會係機械人？

做得便利店都唔方好人

吓 點解

加多X蚊可以有XXXXX

邊間有？

依個我會聽，以前有次好似係加三蚊定四蚊有包利賓納軟糖，幾抵

人肉錄音機你估咁易搵㗎？